［學生王子］林作唯美純愛校園寫真流出！！！

痴線作仔型到癲，浸書卷氣連眼鏡都擋唔住
如果而家仲有yes校草選舉，我一定瘋狂提名作仔

呢個雄心壯志嘅眼神

專心閱讀嘅男人最吸引

作仔笑了，太陽出來了

作仔人生計劃一早達成

好想作仔瘋狂用英文講故仔氹我瞓

這個側面不得了

洋腸與臘腸，識揀一定揀後者

好想同作仔一齊瘋狂留堂學日文

有啲似惡作劇之吻入邊的江直樹 （港版鄭元暢）

呢個珍
作仔仲多浸才子氣質

最後張相
“I always wanted...”
咁嘅料之前竟然教人ielts

屌 想block 鳩吉妹豬==

有咩問題

唔好呀
有好野開心些牙比大家睇

求指教
利申會考英文U

以前又無咁柒喎

好pure好true
而家好型

Always 就唔跟past tense 啦 寫故事咩宜家
I have always wanted 就起碼 grandma correct
呀哥 你問得出應中學未畢業
最大問題係佢之前開班教ielts 嚇死人

冇錯喎
Eg. I always wanted to be a doctor.

我以前想做醫生，但我而家已經成功係醫生，所以係過去式。

好心你啦咁撚搶口 討論下姐
我覺得always 用past tense 冇問題喎
我當佢0-20歲想 宜家21歲唔想/做完 咁唔可以always wanted?

老女人考會考

邀請緊作仔過嚟瘋狂討論英文

me 上個月啱啱過咗44歲生日。。。

agger

吉

後生過美人

桐
作是咪好正

留名睇條柒頭串我

城中型男

過多幾年就5張野囉，50歲骨都脆

I always wants to be a doctor (it sounds a bit more casual to me)
I always wanted to be a doctor ( fortunately now I am a doctor already.)
I’ve always wanted to be a doctor. ( an ongoing desire that I have had for a long time)

三句都啱，睇 context.

不如你自己google "I always wanted" 先啦
自己柒仲鬧人中學未畢業

無錯
型到哭

收皮啦你 你中學畢業未呀

*Want. 打錯字

第一句 wants???

笑撚死 俾你早一秒

打錯字

點解大個咗個樣變成咁？

條柒頭深潛咗

自己唔識英文仲衝出嚟

有咩分別？
而家成熟穩重得嚟又不失帥氣

睇嚟唔使作仔出馬，已敗走

出嚟啦屌你老母
英文唔係好撚叻嘅咩

小妹話晒都英文 straight 5**
中學畢咗業的

作仔第一堂已經有教睇文章要睇 context ，要變動活用！

第4張都OK 第5張似一米五

可摸耳幫我補習

清都是作仔fans？

條友中學畢業又睇唔起 oxford 畢業又睇唔起 唔知佢讀咩大學咁勁

仲補？ 50碎陪啲18碎小deedee 考dse?

關於作仔身高之迷，可參考呢個post

［沉冤待雪］被屈哈比人 林作將拍片澄清以正視聽。。。

Pin 呢個，咁都有得衝出黎柒

姜濤都同雪姨玩，點解我唔可以同弟弟玩

為咗幫你臨老入花叢 小妹就幫下你。。

身材比例太柒，膊頭太窄，同埋MCM型咁多，牙作死心吧啦

越黎越癲

柒撚到

你係咪死背textbook啲example
覺得always 一定要跟present tense

唔覺MCM型，到而家都認唔到佢個樣

me都想同姜濤上契

死毒l樣

佢之後講Japanese係用present perfect
代表想學多一個語言呢件事唔係過去
應該用 I have always wanted to learn (.....) and Japanese has always been one that I (.....)

是咪有咩誤會？呢班先係喎！

以前冇咁癲佬
正常咁多

但佢下一句就and Japanese has always been one which I ...
證明件事未過去

其實佢後面呢句一樣係錯
一係就 and Japanese had always been one which I wanted to learn （如果件事已經唔再成立）
一係就 and Japanese has always been one which I want (or have wanted) to learn （如果依然成立）

你如果google "has always been one that I"
後面99%情況係跟present 或者present perfect

第4張，”get a descent degree”, 定係decent degree

利申 英文麻麻 唔敢肯定

作囝速入

屌，以前又幾正常喎

呢個勉強都可以話只係拗口啫，但係第四幅圖“My short term plan is to get a descent degree from Oxford"，又唔知講乜"medium plan" 就真係

always often sometimes seldom

I always wanted 唔一定錯
但如果睇佢寫全段嘅意思就一定有前後矛盾
其實lihkg真係垃圾集中地
你講出黎話有錯就要俾人圍屌
利申：多年同native 共事，日日俾人改grammar先學返好

以前啲相ok喎

Me 50 -.-

Me想同吉bee義結金蘭。。。

我係老師一定罰尻佢長頭髮 唔剪

我做咗68蚊會然再為佢dl tg都唔畀禮物我

好有學生情人feel

我同美一早已結了婚。。。

挑戰鄭伊健長髮男神之位？

小美和吉bee都是花樣男囝。。。

雪姨咁識賺錢
68蚊有咩特別野睇

似係讀書好叻嘅同學樣

牙作原是個校隊的優秀種子。。。

以前正常咁多

有live重播同tg group
但我一次都冇睇過
亦冇玩個tg

咩來的弘？做雪姨fc會然？

佢俾咗幾多錢請你出post

有撚病

me想換電話鎖機相，上面揀一張，幫下眼用邊張好，以前用呢張

做佢youtube會然
之前攪抽獎 份份禮物過錢
但我抽唔中

而家有氣勢

以前應該唔差mmc先會同佢一齊

著菇鞋嗰張好可愛

我是真心的.jpg

千

弘送錢比雪姨使，有無得停架？

挑，垃圾富二代。
一望佢個樣就知係死讀書嗰啲傻仔，屋企有啲錢送佢去外國讀書，讀完書之後發覺自己除左讀書之外咩都唔識，同埋因為長期留學嘅原因，導致佢缺少正常人家庭嘅溫暖，所以一返到嚟香港就搞埋曬啲低能嘢，學人做YouTuber，仲開埋間林作保險，雖然我唔知兩者有咩關係，但睇黎佢呢排真係成功吸引左大眾嘅關注，就連我呢個從來都唔留意時事嘅人，都知佢開咗間保險公司。
可想而知佢個計劃係有陰謀。
重點係，完全唔完全唔明點解會有人留意佢。
你地好悶？

佢到底呢幾年發生咗咩事
搞到個頭變成咁

係有吸引力嘅

你唔好衝出嚟柒啦

我都最鍾意嗰張，好有純情怕醜男feel

佢做大狀喎做保險教英文
佢乜都唔識？

清是咪有咩誤會？
作仔未開保險公司喎，不過我都想佢早日成立全港第一保險王國

吉野妹係咪林仔打手

作仔想見大家，快啲入去報名！！！

誠邀各位連登巴絲打到金鐘麥當勞一聚